哈哈做人第三者有乜問題先講黎聽下

我想講做第三者有乜問題先
首先想講唔一定每個第三者都係仆街嘅
-
事緣正印男友日日洽8+1自己個女朋友
分手之後又要洗自己女朋友個dm,msg,wts app,Snapchat....etc
仲要上門不停㩒鐘煩8+1佢
而我係係佢地分手之後先開始鐘意個女仔既
而前幾日 佢地一齊返
咁我亦都認命放棄追佢 但正印男友竟然格硬搶女方手機睇人Snapchat之後開始洗我dm不停話人狗公而事後仲要比佢大返我轉頭？假若係厹一早出動啦仲等你分手先開始追？
-
我認我唔係一個好人，但係唔代表我係驚你定係點啦。我都係到諗緊你地分咗手我先插隻腳入黎係咪叫做第三者。你自己對你女朋友唔好但你女朋友最後都同返你一齊係你汁到寶，唔代表你地一齊返但就容許你條蛋散係到拎尾彩。你嬴咗，我輸咗，我離場。祝你地快樂
-
有冇第三者大師可以教我做一個成功嘅第三者

Push

同我3年前咁撚似

留負評不如講下原因？ 你地唔係以為愛情世界好好啊嘛ching

成功既第三者應該係首先要人地條女鍾意你, 唔係講乜都冇用

利申: 冇做過

鳩就鳩 咩8+1

鳩就鳩 咩8+1

負皮係俾你個8+1

我第二次係連登開post鞭細力小小

成日覺得 今次跟得你走 ,下次都會跟其他人走
一齊左信任好難build

冇問題，做開第四者

條女姓黃？

Nonono唔係

傻西隻豬俾我食咗喇

分手後去追對方，依個行為我唔覺得係第三者，佢都以經分開啦。同咪佢地一齊反後你都冇追啦，你冇做錯喎。佢話人地九公前有冇想過自己因咩而分開？佢又有咩資格去咁話人，係佢自唔珍惜，就唔好話人地啦。到佢一齊反應該去彌補自己嘅過錯，以唔係推卸責任，咁做只會顯得自己好冇器量。

咁樣其實係好明顯條女處理得唔好

利申 做過個女仔個角色 佢揀翻自己條仔 捨棄左你 咁你知咩事啦

同我有小小似
當時個男仔親口同我講同條女分左手
咁我地行埋左
過幾日同我講復合
但我已經鍾意左佢
咁就變左第三者